# Serverstart

- Ist keine Laufzeitinformation und keine Konfiguration vorhanden, dann ist
  dies ein Fataler Fehler. Zur Zeit wird ein Server in der Default::default()
  Konfiguration erstellt.
- DEMO Server, evtl. wenn keine Laufzeitinformation und keine Konfig vorhanden
  ist. **Nachteil ist das das nicht sehr explizit ist.** Server darf auf alle
  Fälle nicht in produktion aus Versehen im DEMO Modus laufen.

# Misc

- Metz Connect CI4 Komponenten umbenennen
  - der richtige Produkt Name ist MR-CI4
